msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "AudioPanTypeControls"
msgid "Pan"
msgstr "팬"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "AudioPanTypeControls"
msgid "Width"
msgstr "폭"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "ChannelEditorDetailsRight"
msgid "Cue mix"
msgstr "큐믹스"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "ChannelEditorDetailsRight"
msgid "DSP"
msgstr "DSP"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "ChannelEditorDetailsRight"
msgid "Inserts"
msgstr "인서트"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "ChannelEditorDetailsRight"
msgid "Mix FX"
msgstr "믹스 FX"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "ChannelEditorDetailsRight"
msgid "Post"
msgstr "포스트"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "ChannelEditorDetailsRight"
msgid "Sends"
msgstr "센드"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "ChannelEditorEmpty"
msgid "Select a Channel."
msgstr "채널 선택."

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "ChannelEditorMacroDelegate"
msgid "Macro Controls"
msgstr "매크로 컨트롤"

#: client/commands.xml
msgctxt "Command"
msgid "CommandBar"
msgstr "커맨드 바"

#: client/commands.xml
msgctxt "Command"
msgid "Reset"
msgstr "리셋"

#: client/commands.xml
msgctxt "Command"
msgid "addGroup:$itemID"
msgstr "addGroup:$itemID"

#: client/commands.xml
msgctxt "Command"
msgid "addItem:$itemID"
msgstr "addItem:$itemID"

#: client/commands.xml
msgctxt "Command"
msgid "deleteItem:$itemID"
msgstr "deleteItem:$itemID"

#: client/commands.xml
msgctxt "CommandBarItem"
msgid "+"
msgstr "+"

#: client/commands.xml
msgctxt "CommandBarItem"
msgid "Add Page"
msgstr "페이지 추가"

#: client/commands.xml
msgctxt "CommandBarItem"
msgid "Delete Page"
msgstr "페이지 삭제"

#: client/commands.xml
msgctxt "CommandBarItem"
msgid "Remove Button"
msgstr "버튼 제거"

#: client/commands.xml
msgctxt "CommandBarItem"
msgid "Reset All"
msgstr "모두 리셋"

#: client/commands.xml
msgctxt "CommandSelector"
msgid "Search:"
msgstr "검색:"

#: client/commands.xml
msgctxt "CommandSelector"
msgid "Select Command"
msgstr "커맨드 선택"

#: client/commands.xml
msgctxt "Commands"
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "CueMixEditor"
msgid "Lock Pan"
msgstr "Pan 락"

#: client/mixer.xml
msgctxt "DAWChannelIconPopup"
msgid "Reset"
msgstr "리셋"

#: client/workspace.xml
msgctxt "DAWClient"
msgid "Keyboard"
msgstr "키보드"

#: client/workspace.xml
msgctxt "DAWClient"
msgid "Pads"
msgstr "패드"

#: client/dawclient.xml
msgctxt "DAWClient"
msgid "Please open a document:"
msgstr "도큐먼트를 여십시오:"

#: client/panner.xml
msgctxt "ElevationSliderSection"
msgid "Elevation"
msgstr "Elevation"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "HardwareInputControlsSingle"
msgid "$title"
msgstr "$title"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "HardwareInputControlsSingle"
msgid "-10 dBV"
msgstr "-10 dBV"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "HardwareInputControlsSingle"
msgid "48V"
msgstr "48V"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "HardwareInputControlsStereo"
msgid "L Gain"
msgstr "L 게인"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "HardwareInputControlsStereo"
msgid "R Gain"
msgstr "R 게인"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "IOConfiguration"
msgid "Preamp Gain"
msgstr "프리앰프 게인"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "IOConfiguration"
msgid "Volume"
msgstr "볼륨"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "InputFXGainSliderView"
msgid "Input Gain"
msgstr "입력 게인"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "InsertSlotEditor"
msgid "Passthrough"
msgstr "패스스루"

#: client/mixer.xml
msgctxt "InsertsSendsMixFXIndicator"
msgid "Inserts  |  Sends  |  Mix FX"
msgstr "인서트  |  센드  |  믹스 FX"

#: client/mixer.xml
msgctxt "InsertsSendsMixFXIndicator"
msgid "Inserts  | Post Fader Inserts | Mix FX"
msgstr "인서트  | 포스트 페이더 인서트 | 믹스 FX"

#: client/commands.xml
msgctxt "ItemPropertiesPopup"
msgid "$itemID"
msgstr "$itemID"

#: client/commands.xml
msgctxt "ItemPropertiesPopup"
msgid "$title"
msgstr "$title"

#: client/panner.xml
msgctxt "LFESendMuteButtonView"
msgid "LFE"
msgstr "LFE"

#: client/panner.xml
msgctxt "LFESendMuteButtonView"
msgid "Mute LFE speaker (@key[Option]: Solo)"
msgstr "Mute LFE speaker (@key[Option]: Solo)"

#: client/panner.xml
msgctxt "LFESendMuteButtonView"
msgid "Send mix to LFE Speaker (@key[Option]: Solo)"
msgstr "Send mix to LFE Speaker (@key[Option]: Solo)"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "LevelAndPan"
msgid "Level"
msgstr "레벨"

#: shared.xml
msgctxt "LuminanceSettingsContent"
msgid "Color Scheme"
msgstr "컬러 구성"

#: shared.xml
msgctxt "LuminanceSettingsContent"
msgid "DAW Sync"
msgstr "DAW 동기화"

#: shared.xml
msgctxt "LuminanceSettingsContent"
msgid "Dark"
msgstr "다크"

#: shared.xml
msgctxt "LuminanceSettingsContent"
msgid "Light"
msgstr "라이트"

#: client/mixer.xml
msgctxt "MixerNavigation"
msgid "Channels"
msgstr "채널"

#: client/mixer.xml
msgctxt "MixerNavigation"
msgid "Cue mix"
msgstr "큐 믹스"

#: client/mixer.xml
msgctxt "MixerNavigation"
msgid "Fader"
msgstr "페이더"

#: client/mixer.xml
msgctxt "MixerNavigation"
msgid "Global Mute"
msgstr "글로벌 뮤트"

#: client/mixer.xml
msgctxt "MixerNavigation"
msgid "Global Solo"
msgstr "글로벌 솔로"

#: client/mixer.xml
msgctxt "MixerNavigation"
msgid "Inputs"
msgstr "입력"

#: client/mixer.xml
msgctxt "MixerNavigation"
msgid "Inserts"
msgstr "인서트"

#: client/mixer.xml
msgctxt "MixerNavigation"
msgid "Level"
msgstr "레벨"

#: client/mixer.xml
msgctxt "MixerNavigation"
msgid "Outputs"
msgstr "출력"

#: client/mixer.xml
msgctxt "MixerNavigation"
msgid "Post"
msgstr "포스트"

#: client/mixer.xml
msgctxt "MixerNavigation"
msgid "Sends"
msgstr "보내기"

#: client/panner.xml
msgctxt "MutablePannerSlider"
msgid "$title"
msgstr "$title"

#: client/panner.xml
msgctxt "ObjectPannerControlsRightSide"
msgid "Size"
msgstr "Size"

#: client/panner.xml
msgctxt "ObjectPannerControlsRightSide"
msgid "Snap"
msgstr "Snap"

#: client/panner.xml
msgctxt "ObjectPannerControlsRightSide"
msgid "Spread"
msgstr "Spread"

#: client/panner.xml
msgctxt "ObjectPannerControlsRightSide"
msgid "X"
msgstr "X"

#: client/panner.xml
msgctxt "ObjectPannerControlsRightSide"
msgid "Y"
msgstr "Y"

#: client/panner.xml
msgctxt "ObjectPannerControlsRightSide"
msgid "Z"
msgstr "Z"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page1Overlay"
msgid "Make sure your iPad is connected to the same network as your Fender Studio Pro / PreSonus Studio One computer"
msgstr "사용하려는 iPad가 Fender Studio Pro / PreSonus Studio One가 실행중인 컴퓨터와 동일한 네트워크에 접속되어 있는지 확인하십시요."

#: tutorial.xml
msgctxt "Page1Overlay"
msgid "Make sure your tablet is connected to the same network as your Fender Studio Pro / PreSonus Studio One computer"
msgstr "사용하려는 태블릿이 Fender Studio Pro / PreSonus Studio One가 실행중인 컴퓨터와 동일한 네트워크에 접속되어 있는지 확인하십시요."

#: tutorial.xml
msgctxt "Page1Overlay"
msgid "Swipe to continue..."
msgstr "화면을 쓸어넘겨 계속..."

#: tutorial.xml
msgctxt "Page1Overlay"
msgid "Welcome to Studio Pro Remote!"
msgstr "Studio Pro Remote에 오신 것을 환영합니다!"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page2BottomRow"
msgid "Tap here to use the app in demo mode (no computer connected)"
msgstr "여기를 탭하여 앱을 데모 모드로 사용 (컴퓨터가 연결되지 않은 경우)."

#: tutorial.xml
msgctxt "Page2CenterColumn"
msgid "Select the Fender Studio Pro / PreSonus Studio One application you want to control from this list"
msgstr "목록에서 제어하고자 하는 Fender Studio Pro / PreSonus Studio One 어플리케이션을 선택하십시오."

#: tutorial.xml
msgctxt "Page2CenterColumn"
msgid "Tap &quot;scan&quot; to refresh list"
msgstr "&quot;스캔&quot;을 탭하여 목록 갱신"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page2TopRow"
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page3BottomRow"
msgid "Tap to expand marker list; Tap to create new marker"
msgstr "탭하여 마커 목록 펼치기; 탭하여 새 마커 만들기"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page3BottomRow"
msgid "Tap to show tempo and record options"
msgstr "탭하여 템포와 레코딩 옵션 보기"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page3CenterColumn"
msgid "Swipe to navigate the mixer"
msgstr "화면을 쓸어넘겨 믹서 탐색"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page3CenterColumn"
msgid "Transport controls"
msgstr "트랜스포트 컨트롤"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page3LeftColumn"
msgid "Tap here to expand the channel view"
msgstr "여기를 탭하여 채널뷰 펼치기"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page3LeftColumn"
msgid "Tap here to switch mixer view to Inserts, Sends or Cue Mixes"
msgstr "여기를 탭하여 Inserts, Sends, Cue Mixes 믹서뷰 전환"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page3LeftColumn"
msgid "Undo/Redo"
msgstr "되돌리기/다시실행"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page3RightColumn"
msgid "Navigate pages"
msgstr "페이지 탐색"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page3RightColumn"
msgid "Tap to open Macro page for selected channel"
msgstr "탭하여 선택된 채널의 Macro 페이지 열기"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page3TopRow"
msgid "Mix Page"
msgstr "Mix 페이지"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page3TopRow"
msgid "Navigate the song by swiping the time ruler. Pinch to zoom."
msgstr "타임룰러를 쓸어넘겨 Song을 탐색합니다. 화면을 두 손가락으로 터치하여 확대/축소할 수 있습니다."

#: tutorial.xml
msgctxt "Page4CenterColumn"
msgid "Inserts, Sends and Cue Mixes for selected channel; tap on plug-in to open editor"
msgstr "선택된 채널의 Inserts, Sends, Cue Mixes: 플러그인을 탭하면 에디터가 열립니다."

#: tutorial.xml
msgctxt "Page4CenterColumn"
msgid "Navigate edit pages for Control Link"
msgstr "Control Link의 에디트 페이지 탐색"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page4RightColumn"
msgid "Tap to close window and return to Mix Page"
msgstr "탭하여 창을 닫고 Mix 페이지로 돌아가기"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page4RightColumn"
msgid "Use Control Link in Fender Studio Pro / PreSonus Studio One to assign 3rd party VST/AU Plug-in controls"
msgstr "서드파티 VST/AU 플러그인 컨트롤을 다루기 위해 Fender Studio Pro / PreSonus Studio One 에서 Control Link를 사용합니다."

#: tutorial.xml
msgctxt "Page4TopRow"
msgid "Plug-in Editor"
msgstr "플러그인 에디터"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page5CenterColumn"
msgid "Swipe to reveal more controls"
msgstr "화면을 쓸어넘겨 더 많은 컨트롤 찾기"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page5CenterColumn"
msgid "Use Macro Control Editor in Fender Studio Pro / PreSonus Studio One to set up controls"
msgstr "Fender Studio Pro / PreSonus Studio One 에서 Macro Control Editor를 사용하여 컨트롤을 설정합니다."

#: tutorial.xml
msgctxt "Page5LeftColumn"
msgid "Control Macro Panel for selected channel"
msgstr "선택된 채널의 컨트롤 매크로 패널"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page5TopRow"
msgid "Macro Page"
msgstr "매크로 페이지"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page6CenterColumn"
msgid "Swipe to navigate command pages"
msgstr "화면을 쓸어넘겨 커맨드페이지 탐색"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page6CenterColumn"
msgid "Tap headers to navigate command pages"
msgstr "헤더를 탭하여 커맨드 페이지 탐색"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page6RightColumn"
msgid "Tap &quot;Edit&quot; to customize commands and page layout"
msgstr "&quot;에디트&quot;를 탭하여 커맨드와 페이지 레이아웃 커스터마이징"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page6TopRow"
msgid "Commands Page"
msgstr "커맨드 페이지"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page7CenterColumn"
msgid "Patches - Controls - Sections"
msgstr "패치 - 컨트롤 - 섹션"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page7CenterColumn"
msgid "Pinch to zoom"
msgstr "화면을 두 손가락으로 확대/축소할 수 있습니다."

#: tutorial.xml
msgctxt "Page7CenterColumn"
msgid "Swipe to navigate performance pages:"
msgstr "화면을 쓸어넘겨 퍼포먼스 페이지 탐색:"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page7LeftColumn"
msgid "Tap to show Setlist"
msgstr "탭하여 Setlist 보기"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page7RightColumn"
msgid "Tap to select player and patch"
msgstr "탭하여 플레이어를 선택하고 패치"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page7TopRow"
msgid "Enter from active Show"
msgstr "현재 유효한 Show에서 들어가기"

#: tutorial.xml
msgctxt "Page7TopRow"
msgid "Performance Page"
msgstr "퍼포먼스 페이지"

#: client/commands.xml
msgctxt "PageButtons"
msgid "$t"
msgstr "$t"

#: client/panner.xml
msgctxt "PannerCircleLeftSide"
msgid "Size"
msgstr "Size"

#: client/panner.xml
msgctxt "PannerCircleLeftSide"
msgid "Size is locked (Use Shift to bypass)"
msgstr "Size is locked (Use Shift to bypass)"

#: client/panner.xml
msgctxt "PannerControlsRightSide"
msgid "Balance"
msgstr "Balance"

#: client/panner.xml
msgctxt "PannerControlsRightSide"
msgid "Balance Amount"
msgstr "Balance Amount"

#: client/panner.xml
msgctxt "PannerControlsRightSide"
msgid "Balance Direction"
msgstr "Balance Direction"

#: client/panner.xml
msgctxt "PannerControlsRightSide"
msgid "Center Level"
msgstr "Center Level"

#: client/panner.xml
msgctxt "PannerControlsRightSide"
msgid "Direction"
msgstr "Direction"

#: client/panner.xml
msgctxt "PannerControlsRightSide"
msgid "Disable Center"
msgstr "Disable Center"

#: client/panner.xml
msgctxt "PannerControlsRightSide"
msgid "LFE Level"
msgstr "LFE Level"

#: client/panner.xml
msgctxt "PannerControlsRightSide"
msgid "Pan"
msgstr "Pan"

#: client/panner.xml
msgctxt "PannerControlsRightSide"
msgid "Size"
msgstr "Size"

#: client/panner.xml
msgctxt "PannerControlsRightSide"
msgid "Snap"
msgstr "Snap"

#: client/panner.xml
msgctxt "PannerControlsRightSide"
msgid "Spread"
msgstr "Spread"

#: client/transport.xml
msgctxt "RecordOptions"
msgid "Input Quantize"
msgstr "입력 퀀타이즈"

#: client/transport.xml
msgctxt "RecordOptions"
msgid "Record Mix"
msgstr "레코딩 믹스"

#: client/transport.xml
msgctxt "RecordOptions"
msgid "Record Takes"
msgstr "테이크 레코딩"

#: client/transport.xml
msgctxt "RecordOptions"
msgid "Replace"
msgstr "교체"

#: client/transport.xml
msgctxt "RecordOptions"
msgid "Takes to Layers"
msgstr "테이크 레이어로"

#: client/transport.xml
msgctxt "RecordOptions"
msgid "Tempo:"
msgstr "템포:"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "SendEditor"
msgid "Lock Pan"
msgstr "Pan 락"

#: client/channeleditor.xml
msgctxt "SendEditor"
msgid "Pre"
msgstr "프리"

#: client/transport.xml
msgctxt "TempoTimeSignatureDisplay"
msgid "/"
msgstr "/"

#: client/dawclient.xml
msgctxt "ViewSelector"
msgid "Commands"
msgstr "커맨드"

#: client/dawclient.xml
msgctxt "ViewSelector"
msgid "Console"
msgstr "콘솔"

#: client/dawclient.xml
msgctxt "ViewSelector"
msgid "Lyrics"
msgstr "가사"

#: client/dawclient.xml
msgctxt "ViewSelector"
msgid "Perform"
msgstr "연주"

#: client/dawclient.xml
msgctxt "ViewSelector"
msgid "Start"
msgstr "재생"

#~ msgctxt "ChannelEditorDetailsDelegate"
#~ msgid "Cue mix"
#~ msgstr "큐 믹스"

#~ msgctxt "ChannelEditorDetailsDelegate"
#~ msgid "DSP"
#~ msgstr "DSP"

#~ msgctxt "ChannelEditorDetailsDelegate"
#~ msgid "Inserts"
#~ msgstr "인서트"

#~ msgctxt "ChannelEditorDetailsDelegate"
#~ msgid "Mix FX"
#~ msgstr "믹스 FX"

#~ msgctxt "ChannelEditorDetailsDelegate"
#~ msgid "Post"
#~ msgstr "포스트"

#~ msgctxt "ChannelEditorDetailsDelegate"
#~ msgid "Sends"
#~ msgstr "보내기"

#~ msgctxt "ChannelPanTypeControls"
#~ msgid "Mode"
#~ msgstr "모드"

#~ msgctxt "ChannelPanTypeControls"
#~ msgid "Pan"
#~ msgstr "팬"

#~ msgctxt "ChannelPanTypeControls"
#~ msgid "Width"
#~ msgstr "폭"

#~ msgctxt "DAWClient"
#~ msgid "Please open a document in Studio One"
#~ msgstr "스튜디오원에서 도큐먼트를 여십시오."

#~ msgctxt "LevelAndPan"
#~ msgid "Pan"
#~ msgstr "팬"

#~ msgctxt "MutableSlider"
#~ msgid "$title"
#~ msgstr "$title"

#~ msgctxt "MutableSlider"
#~ msgid "@value[]"
#~ msgstr "@value[]"

#~ msgctxt "Page1Overlay"
#~ msgid "Make sure your iPad is connected to the same network as your Fender Studio Pro computer"
#~ msgstr "사용하려는 iPad가 Fender Studio Pro가 실행중인 컴퓨터와 동일한 네트워크에 접속되어 있는지 확인하십시요."

#~ msgctxt "Page1Overlay"
#~ msgid "Make sure your iPad is connected to the same network as your Studio One computer"
#~ msgstr "귀하의 iPad가 스튜디오원이 실행되고 있는 컴퓨터와 동일한 네트워크에 연결되어 있는지 확인하십시오."

#~ msgctxt "Page1Overlay"
#~ msgid "Make sure your tablet is connected to the same network as your Fender Studio Pro computer"
#~ msgstr "사용하려는 태블릿이 Fender Studio Pro가 실행중인 컴퓨터와 동일한 네트워크에 접속되어 있는지 확인하십시요."

#~ msgctxt "Page1Overlay"
#~ msgid "Make sure your tablet is connected to the same network as your Studio One computer"
#~ msgstr "귀하의 태블릿이 스튜디오원이 실행되고 있는 컴퓨터와 동일한 네트워크에 연결되어 있는지 확인하십시오."

#~ msgctxt "Page1Overlay"
#~ msgid "Welcome to Studio One Remote!"
#~ msgstr "스튜디오원 리모트에 오신 것을 환영합니다!"

#~ msgctxt "Page2CenterColumn"
#~ msgid "Select the Fender Studio Pro application you want to control from this list"
#~ msgstr "목록에서 제어하고자 하는 Fender Studio Pro 어플리케이션을 선택하십시오."

#~ msgctxt "Page2CenterColumn"
#~ msgid "Select the Studio One application you want to control from this list"
#~ msgstr "이 목록에서 컨트롤하려는 스튜디오원 어플리케이션을 선택합니다."

#~ msgctxt "Page4RightColumn"
#~ msgid "Use Control Link in Fender Studio Pro to assign 3rd party VST/AU Plug-in controls"
#~ msgstr "서드파티 VST/AU 플러그인 컨트롤을 다루기 위해 Fender Studio Pro에서 Control Link를 사용합니다."

#~ msgctxt "Page4RightColumn"
#~ msgid "Use Control Link in Studio One to assign 3rd party VST/AU Plug-in controls"
#~ msgstr "스튜디오원에서 Control Link를 사용하여 서드파티 VST/AU 플러그인 컨트롤 할당"

#~ msgctxt "Page5CenterColumn"
#~ msgid "Use Macro Control Editor in Studio One to set up controls"
#~ msgstr "스튜디오원에서 Macro Control 에디터를 사용하여 컨트롤 설정"

#~ msgctxt "Page5CenterColumn"
#~ msgid "Use Macro Control Editor in Studio Pro to set up controls"
#~ msgstr "Studio Pro에서 Macro Control Editor를 사용하여 컨트롤을 설정합니다."

#~ msgctxt "Page7TopRow"
#~ msgid "(Studio One Professional only)"
#~ msgstr "(Studio One 프로페셔널 버전 전용)"

#~ msgctxt "PanEffectControl"
#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "에디트"

#~ msgctxt "PannerControlsRightSide"
#~ msgid "Elevation"
#~ msgstr "Elevation"

#~ msgctxt "SurroundPan.ChannelDetails"
#~ msgid "Direction"
#~ msgstr "방향"

#~ msgctxt "SurroundPan.ChannelDetails"
#~ msgid "Elevation"
#~ msgstr "엘리베이션"

#~ msgctxt "SurroundPan.ChannelDetails"
#~ msgid "Size"
#~ msgstr "사이즈"

#~ msgctxt "SurroundPan.ChannelDetails"
#~ msgid "Spread"
#~ msgstr "스프레드"
